鬼佬會點用英文講：出黎做野唔好怕蝕底

Come out do work don't afraid lose bottom

no pain no gain

未聽過鬼佬講依句野

lose under is ok at work

my way or the highway

You are my dog

Once you try black

係 Once you go black

We want you to provide a good quality work

Work more for your own sake

因為得on9黃皮豬先會信

work outside you 仆街

U home or my home ?

6day work no ot pay

suck it up

鬼佬根本唔會講呢句野
正如鬼佬唔會講龍馬精神一樣